大家搶洗潔精同簡液未！？

快d買牙！！！再唔買一陣比人買哂

快買 遲d又炒

可唔可以用嚟煮飯